出現急性上呼吸道感染及發燒症狀 斯洛伐克總理病倒住院

即時新聞／綜合報導〕斯洛伐克即將於29日舉行議會選舉，不料總理佩萊格里尼（Peter Pellegrini）卻在當地時間23日突然病倒，斯洛伐克總理辦公室指出，總理在前一晚因急性上呼吸道感染及發燒而住院，所有行程暫時取消。

綜合外媒報導，斯洛伐克總理佩萊格里尼在選前一週突然病倒，他原定在當地時間23日晚間參加電視辯論會，不料卻在前一天晚上急性上呼吸道感染及發燒而住院，佩萊格里尼在臉書上表示，他身體在最不巧的時刻背叛他，昨天起就一直在躺在醫院的病床上，他保證會盡快回來為斯洛伐克服務。

目前斯洛伐克尚未傳出武漢肺炎的確診病例。

報導指出，現距離議會選舉僅剩一週，佩萊格里尼所屬的執政黨面臨在野黨的強烈挑戰，執政地位岌岌可危

斯洛伐克是咪奶共？

Jack, slow fuck

以前係共產國家

俾蘇聯完全控制

而家都比中共完全控制 一黎就打大佬

連個天都想佢落台

臨大選前換主帥，對執政黨唔一定係壞影響，反而俾到選民新鮮感，增加支持度，剌激投票率

佢去完歐盟開會無耐